仍會期望 你仍然或者需要我

A1 拍左5年 分左手幾個月 係自己好錯令到佢受傷
每次見到佢同新男朋友既野都會辛苦到想死
但唔想拍拖 每日都會諗起佢 仲想等佢 但佢好女仔黎 應該有排都唔分手 好辛苦 間唔中就會成個人好低落

各位真係要好好珍惜同你愛既人相處既每一刻 好好愛佢錫佢 唔好好似我咁 真係失去左先識珍惜

呻完了 對唔住

明解 拍少你幾個月 分左手一星期
放低啦 無緣份既話你強求唔黎 有緣既話遲D都會搵番你 而且你走唔甩

仲未有放低既心 雖然知佢而家唔會番黎
巴打都加油

唔打算放低

same
對唔住 祝你幸福